係你既，唔使驚。唔係你既，驚都冇用

做人係咁，男女關係都係咁，你地話係咪？